上帝十災

疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節

肺炎係咪耶和華ching 嘅新招

上帝爸爸發功了

大紅龍

都係習種侮辱天主既錯

接著，天上發生了戰爭：米迦勒和他的天使們與龍交戰，龍和牠的使者們也應戰，可是龍不能得勝，天上再也沒有牠們的地方了。 於是那巨龍被摔了下來。牠就是那古蛇，被稱為魔鬼和撒旦，那迷惑普天下的。牠被摔在地上，牠的使者們也與牠一起被摔了下來。

隨後，我聽見天上有一個大聲音說：

「我們神的救恩、大能、國度，
和他基督的權柄，現在都來到了！
因為我們弟兄的控告者，
就是那日夜在我們神面前控告他們的，
已經被摔下去了。
他們藉著羔羊的血，藉著自己所見證的話語而勝過了牠，
他們至死也沒有愛惜自己的生命。
為此，諸天和居住在其中的，你們應當慶祝！
但是大地和海洋卻有禍了，
因為魔鬼知道自己的時候不多，
就懷著烈怒下到你們那裡去了。」

拆教堂=同上帝作對
上帝降災
天滅中共

火災 肺炎 地震 民要攻打民 國要攻打國
我諗聖經講既就到末日就好似宜家禁
Jesus is coming back

上帝借Donald Trump 隻手制裁中國

當代耶穌

係咪常仔？

係呀7妹 LTNC

掛住你呀常仔！
做咩唔搵我呀咁耐

好掛住你，但你睇落幾忙，返緊工?

柒妹

做咩

未返，defer 一年呀嘛

近排有冇靚咗?

市道差呀揾工好難，我都失業一個月了

剪短左啲啲頭髮 啲人話有

最後你地幾時grad
偽毒同小馬呢？

一定好索

我上年 grad 咗
both 消失了

幾時都咁靚ok?

好耐之前見過偽毒有上搵工嗰啲po
唔見小馬好耐了
都無見你好耐

又靚又索

係，各散東西
對你印象仲係我 yr 3 時

係咪真架～

我都覺得好似好耐無講野
但我間唔中都有諗起你架

係，你頭髮隻色好靚

緬懷下我

我依家最新嗰樣係我wtsapp dp

好懷念我返intern時日日同你地吹水

我成日留意你 whatsapp dp

原來常仔咁留意我

來忘掉錯對，來懷念過去

人靚先會留意

嗰期真係好頹又好灰

我依家個髮型好唔好睇呀

依家呢～

秘書 look 你嗰時話有難題想問我，於是間唔中就㩒落去睇下條難題係咩

依家好好多啦

我上個月都好灰

我已經唔記得左條難題係咩 不過好似同統計有關！
張相係我見完工無換衫去左街嗰時影

因為失業？
差啲打左做失戀

見工好搏，先一月

唉，wts 講

搵gt/mt
不過都唔似會有offer 無信心

實有 吸引力法則

被送中了